<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<language>
 <page id="104710471" voice="no"> 
  
  <!--Общее и уведомления-->
  <t id="1000">Anghelos92: Правитель сектора</t>
  <t id="1010">Общий государственный доход: </t>
  <t id="1020">Подробности в журнале операций.</t> 
  <t id="1030">Инфо-панель</t> 
  <t id="1040">Настройки</t> 
  <t id="1050">Краткое руководство</t>
  <t id="1060">Нет предупреждений</t>
  <t id="1070">ВНИМАНИЕ, Правитель сектора:</t>
  
  <!--Журнал операций-->
  <t id="2000">Отчет Правителя Сектора</t>
  <t id="2010">Секторов во владении: </t>
  <t id="2020">Население на станциях: </t>
  <t id="2030">Доход от секторов: </t>
  <t id="2040">Доход от населения: </t>
  <t id="2050">ЛИМИТ ДЛЯ ВОЕННЫХ КОРАБЛЕЙ: </t>
  <t id="2051">/</t>
  <t id="2052">-XL: </t>
  <t id="2053">-L: </t>
  <t id="2054">-M: </t>
  <t id="2055">-S: </t>
  <t id="2060">ЛИМИТ ДЛЯ ДОБЫВАЮЩИХ КОРАБЛЕЙ: </t>
  <t id="2070">ЛИМИТ ДЛЯ ТОРГОВЫХ КОРАБЛЕЙ: </t>
  <t id="2080">КОРАБЛИ-МУСОРЩИКИ: </t>
  <t id="2090">СЛУЖЕБНЫЕ КОРАБЛИ: </t>
  <t id="2091">-Строители/Вспомогательные XL: </t>
  <t id="2092">-Тевта L: </t>
  <t id="2100">СТРОИТЕЛЬНЫЕ МОДУЛИ КОРАБЛЕЙ: </t>
  <t id="2200">ОБОРОННЫЕ МОДУЛИ: </t>
  <t id="2300">Население с доступом к заведениям (казино, притон, галерея боронов): </t>
  <t id="2400">Доход от заведений: </t>
  <t id="2500">-----Порог войны: </t>
  
  <!--МЕНЮ-->
  <t id="3000">Интервал проверки</t>
  <t id="3001">Предупреждение:</t>
  <t id="3010">Доход с каждого принадлежащего сектора</t>
  <t id="3020">Доход с каждого работника на принадлежащих станциях в принадлежащих секторах</t>
  <t id="3030">Порог военной силы для войны</t>
  <t id="3040">Порог принадлежащих секторов, запускающий кризис</t>
  <t id="3050">Дополнительные военные лимиты с каждого принадлежащего сектора</t>
  <t id="3060">Дополнительные лимиты для шахтеров с каждого принадлежащего сектора</t>
  <t id="3070">Дополнительные торговые лимиты с каждого принадлежащего сектора</t>
  <t id="3080">Дополнительные лимиты для мусорщиков с каждого принадлежащего сектора</t>
  <t id="3090">Дополнительные лимиты для служебных кораблей с каждого принадлежащего сектора</t>
  <t id="3011">Дополнительные лимиты для строительных модулей с каждого принадлежащего сектора</t>
  <t id="3012">Дополнительные лимиты для оборонных модулей с каждого принадлежащего сектора</t>
  <t id="3013">Военные лимиты в начале</t>
  <t id="3014">Лимиты для шахтеров в начале</t>
  <t id="3015">Лимиты для торговцев в начале</t>
  <t id="3016">Лимиты для мусорщиков в начале</t>
  <t id="3017">Лимиты для служебных кораблей (строительные, вспомогательные и Тевта) в начале</t>
  <t id="3018">Лимиты для строительных модулей в начале</t>
  <t id="3019">Лимиты для оборонных модулей в начале</t>
  <t id="3100">Доход с каждого работника на всех принадлежащих станциях, где есть модуль социального обеспечения</t>
  
  <!--Подсказки при наведении мыши-->
  <t id="4000">XL корабли используют 21 очко лимита</t>
  <t id="4010">L корабли используют 9 очков лимита</t>
  <t id="4020">M корабли используют 3 очка лимита</t>
  <t id="4030">S корабли используют 1 очко лимита</t>
  <t id="4040">Мусорщики - это корабли типа "Мантикора", каждый из которых использует 1 очко лимита</t>
  <t id="4050">Служебные корабли - это строители, вспомогательные и &quot;Тевта&quot;, каждый из которых использует 1 очко лимита</t>
  <t id="4060">Строительные модули - это модули для строительства кораблей размеров S, M, L и XL, каждый из которых использует 1 очко лимита</t>
  <t id="4070">Оборонные модули - это оборонительные платформы и мосты, а также административные центры. Каждый использует 1 очко лимита</t>
  <t id="4080">Превышение этого количества военных лимитов приведет к объявлению войны вам всеми основными державами. ОБРАТИМО.</t>
  <t id="4090">Владение числом секторов больше этого приведет к союзу всех основных держав, включая ксенонов, и объявлению войны вам. НЕОБРАТИМО.</t>
  <t id="4100">XL корабли: 21 очко лимита, L корабли: 9 очков, M корабли: 3 очка, S корабли: 1 очко</t>
  <t id="4200">L корабли: 9 очков лимита, M корабли: 3 очка, S корабли: 1 очко</t>
  <t id="4300">Стартовые лимиты - это лимиты, предоставляемые даже без владения сектором</t>
  <t id="4400">Интервал в минутах, через который игра будет проверять ваши лимиты, давать доход от владения сектором и применять штрафы, если таковые имеются.</t>
  <t id="4500">Станция должна иметь хотя бы один модуль социального обеспечения, такой как игорный притон, казино или боронская галерея. Станция не обязательно должна находиться в принадлежащем секторе, но она добавляет доход сверх обычного дохода от населения, если находится в принадлежащем секторе.</t>
  <t id="4600">Показывать уведомление красным цветом каждую минуту, если вы превысили какие-либо лимиты.</t>
  
  <!--ИНФО-ПАНЕЛЬ-->
  <t id="5000">НАСТРОЙКИ</t>
  <t id="5010">ИНФО-ПАНЕЛЬ</t>
  <t id="5020">ПРЕДУПРЕЖДЕНИЯ: </t>
  <t id="7000">Может быть вызван кризис!</t>
  <t id="7010">Военная угроза - война!</t>
  <t id="7020">Превышены военные лимиты: случайный военный корабль может быть уничтожен.</t>
  <t id="7030">Превышены лимиты для добывающих кораблей: случайный добывающий корабль может быть уничтожен.</t>
  <t id="7040">Превышены торговые лимиты: случайный торговый корабль может быть уничтожен.</t>
  <t id="7050">Превышены лимиты для служебных кораблей: случайный служебный корабль может быть уничтожен.</t>
  <t id="7060">Превышены лимиты для мусорщиков: случайный корабль-мусорщик может быть уничтожен.</t>
  <t id="7070">Превышены лимиты для строительных модулей: случайный строительный модуль может быть уничтожен.</t>
  <t id="7080">Превышены лимиты для оборонных модулей: случайный оборонный модуль может быть уничтожен.</t>
  
  <t id="7700">СЕНСАЦИОННАЯ НОВОСТЬ:</t>
  <t id="7710">, направляя </t>
  <t id="7720">, продолжающийся военный рост - это новая ситуация, с которой приходится сталкиваться высшему командованию в сети врат. Мы не будем стоять и смотреть, как эта новая угроза растет бесконтрольно - это самый распространенный комментарий среди флотских чиновников. </t>
  <t id="7730">, галактическую экспансию больше нельзя игнорировать. Баланс сил быстро меняется, и это вселяет страх в аналитиков обороны во всей сети врат. Даже ксеноны изменили свои обычные модели в знак признания этой угрозы. Это начало новой галактической великой коалиции? /nЧто мы знаем наверняка, так это то, что война неизбежна. </t>
  
  
  <!--Фактические предупреждения-->
  <t id="6000">КРИЗИС вызван!</t>
  <t id="6010">ВОЙНА по причине угрозы!</t>
  <t id="6020">Военные лимиты превышены: уничтожен(ы) случайный(е) военный(е) корабль(и).</t>
  <t id="6030">Лимиты для добывающих кораблей превышены: уничтожен(ы) случайный(е) добывающий(е) корабль(и).</t>
  <t id="6040">Лимиты для торговых кораблей превышены: уничтожен(ы) случайный(е) торговый(е) корабль(и).</t>
  <t id="6050">Лимиты для служебных кораблей превышены: уничтожен случайный служебный корабль.</t>
  <t id="6060">Лимиты для мусорщиков превышены: уничтожен случайный корабль-мусорщик.</t>
  <t id="6070">Лимиты для строительных модулей превышены: уничтожен случайный строительный модуль.</t>
  <t id="6080">Лимиты для оборонных модулей превышены: уничтожен случайный оборонный модуль.</t>
  
  <!--РУКОВОДСТВО-->
  <t id="8000">ЛИМИТЫ</t>
  <t id="8001">-В начале игры у вас есть ограниченное количество военных, добывающих, торговых, строительных, вспомогательных и мусорных</t>
  <t id="80011">кораблей, которые вы можете построить, а также ограниченное количество оборонных модулей станций и производственных отсеков кораблей.</t>
  <t id="8002">-Каждая категория кораблей или упомянутых ранее модулей станций имеет свои собственные лимиты, превышение которых приведет к</t>
  <t id="80022">уничтожению случайного принадлежащего вам объекта в этой категории.</t>
  <t id="8006">-Для категорий, которые включают в себя как более крупные, так и более мелкие корабли, приоритет при</t>
  <t id="80066">уничтожении будет отдаваться более крупным кораблям, если вы превысите лимиты.</t>
  <t id="8003">-Обратите внимание, что уничтожение модуля станции не исключит его из плана строительства станции,</t>
  <t id="80033">в результате чего станция попытается перестроить его, если у нее есть ресурсы и деньги.</t>
  <t id="8004">-Существует порог военных лимитов, превышение которых приведет к объявлению войны вам всеми основными державами,</t>
  <t id="80044">блокируя отношения.</t>
  <t id="8005">-Если вы вернетесь ниже этого порога после того, как вам объявили войну, отношения будут разблокированы,</t>
  <t id="80055">так что репутацию можно восстановить. Мод DynamicWars может помочь вам восстановить отношения.</t>
  <t id="8010">ВЛАДЕНИЕ СЕКТОРАМИ</t>
  <t id="8011">-С каждым принадлежащим вам сектором вы можете увеличить максимальное количество лимитов.</t>
  <t id="8012">-Владение секторами также дает пассивный доход из-за прав на землю и добычу полезных ископаемых.</t>
  <t id="8013">-Станции, принадлежащие вам в принадлежащих секторах, могут приносить доход от своего населения.</t>
  <t id="8014">-Владение большим количеством секторов, чем пороговое значение, вызовет общегалактический кризис, когда все основные державы объединятся</t>
  <t id="80144">между собой и будут воевать против вас.</t>
  <t id="8020">МОДУЛИ СОЦИАЛЬНОГО ОБЕСПЕЧЕНИЯ</t>
  <t id="8021">-В ванильной версии модули социального обеспечения включают в себя казино, игорный притон и боронскую галерею.</t>
  <t id="8022">-Наличие модуля социального обеспечения на станции, даже в не принадлежащих секторах, будет приносить доход, основанный на количестве</t>
  <t id="80222">рабочей силы на станции.</t>
  <t id="8023">-Несколько модулей социального обеспечения не увеличивают этот доход, поэтому требуется только один модуль по вашему выбору на станцию.</t>
  <t id="80233">для увеличения дохода.</t>
  <t id="8030">ПРИМЕЧАНИЯ</t>
  <t id="8031">-Будьте осторожны, приближаясь к своему текущему максимальному лимиту в категории, иногда игра дает вам бесплатные корабли, которые будут</t>
  <t id="80311">учитываться при проверке лимитов.</t>
  <t id="8032">-Не ванильные корабли с экзотическими категориями, такие как XL добывающие или торговые корабли, не M мусорщики, не L демонтажники или</t>
  <t id="80322">не XL строители и вспомогательные корабли не будут включены в статистику и системы этого мода.</t>
 
  <!--ФЛОТЫ-->
  <t id="9000">Перехватчики ударной группы</t>
  <t id="9010">Снабжение ударной группы</t>
  <t id="9020">Эсминцы ударной группы</t>
  <t id="9030">Защита ударной группы</t>
  <t id="9040">Асгард ударной группы</t>
  
  <t id="9070">Авианосец ударной группы</t>
  <t id="9080">Флагман ударной группы</t>
  
  <t id="9100">Флот Федерации II</t>
  <t id="9150">Республиканская гвардия</t>
  <t id="9200">Флот Инквизиции</t>
  <t id="9250">Флот Реформации</t>
  <t id="9280">Золотая Армада</t>
  <t id="9300">Флот Угнетения</t>
  <t id="9350">Флот Поработителей</t>
  <t id="9400">Флот Компании</t>
  <t id="9450">Флот Карателей</t>
  <t id="9500">Флот Возмездия</t>
  <t id="9600">Экспедиционный флот</t>
  <t id="9650">Горнодобывающая компания</t>
  <t id="9700">Флот Стирателей</t>
  <t id="9710">Основной поставщик кремния</t>
  <t id="9720">Основной поставщик руды</t>
  <t id="9730">Основной поставщик энергии</t>
 </page>
</language>